教你一句話激嬲orbit

汝真係最醜忙內

姬振唔係五代第一神顏

加第二個有好強引力嘅野，影響原本星體嘅orbit

無李秀滿紅唔到啦

有小姐姐喺到難少少

你上次擺佢第二

記得咁清楚..(shy)